（浪子回頭）其實唯唯算唔算港獨英雄

咁難得轉到向，大家比d支持佢
怕咩支那人杯葛

有聲嘅
港獨之父

大家可唔可以唔好咁
而家玩篤灰 影哂佢大頭
遲啲黑警追究唯唯點算

香港之子
唯唯需要你地保護

香港冇左梁天琦上天比番個梁競徽我地希望佢可以612帶領我地

依家咪千方百計幫佢增加知名度，好怕佢被洗頭

用心何其良苦

直頭The Chosen one of hk independence